近親轉讓物業

請問我阿婆有個單位
想轉比我 係咪都要比印花稅？
如要比 比幾多？

要，跟樓價跟港人印花稅

遺產就好似唔使

係咪話可以慢慢轉，先轉10%

唔知點可以避稅

Ok thanks
咁玩遺產個方法啦 都唔急

我都想知如果層樓轉老婆名最慳錢係點做

嗱，以前有個方法係慢慢轉就最慳
每次交易200萬 及轉樓既n分之1業權
再等2年再轉1次，
因為以前200萬樓只收100蚊印花稅，
但而家200萬樓都要跟價收1.5%
如果仲可以咁玩，相對黎講都抵既

另外，我聽過直系血親以前轉讓個稅有discount, 不過而家唔知有冇，最好問下相關律師

唔該清
另外想問下搵律師立遺囑 大約幾錢？
Thanks

想知too

睇下你想做得幾複雜決定既，你有興趣tg我傾下：

本身係聯名物業？長命契？
私樓？
本身樓價幾錢？有按揭？
其實呢啲野好tailor made，你有興趣tg我傾下：

加你名咪得

宜家做會比稅局追稅。有同事試過